黎緊3月既改變好可能係香港徹底嘅改變，大家可能需要做好心理準備！

【明報文章】港澳辦主任夏寶龍昨天在「完善一國兩制制度體系，落實愛國者治港根本原則」專題研討會上，提出愛國者門檻及標準等，似乎是為下月初舉行的兩會討論本港選舉制度鋪路。各界關注中央將如何主導選舉制度改革，多名建制陣營中人提醒，夏寶龍講話提及要「確保特別行政區行政、立法、司法機構的組成人員以及重要法定機構的負責人等，都由真正的愛國者擔任」，反映中央是針對所有掌握權力的人，相信重要公職如港交所、證監會、機管局、醫管局等都屬中央關注的範圍。

———————————————-

依家係得兩個選擇，一係移民，一係留得表忠，係咁多。

依家唔單止立法會組成同選舉制度要開刀，連司法法律界隨時係法官律師都要搞埋，到時連正常少少嘅法官都會冇埋，一講到政治案件入罪率應該都會100% 疑點利益歸控方你吹撚漲～ 依家讀緊法律嘅後生仔你真係白費心機，唔奶隨時冇律師冇得你做，有骨氣既諗定後路啦，否則玩撚完。

除左行政立法司法，最後仲要連法定機構都郁埋，問你死未。基本上只要同政府扯上關係嘅嘢都要開刀，冇得走雞。 依家係將香港嘅剩餘價值都要粉碎埋，對比國安法嘅影響係有過之而無不及，依家就係要話比你哋聽「你唔表忠，無飯開！」

之後私人企業會唔會為咗保障自己安全而投誠表忠，我唔知道，但照家社會氣氛去睇係好大機會會出現，之後佢哋請人都會有背景篩選，所以好快連私人市場都會全面淪陷。

依家香港係徹底既改變！無一幸免！而大家係冇得心存僥倖。你唔接受呢一套嘅就只能夠移民，移左民就係神仙。唔離開既只能夠適應。你唔奶就等揸兜乞食，你話「我唔制！我留喺度都要有骨氣！」，但係請問你唔開飯可以捱到幾耐？？呢一個係一定要面對嘅現實同理性問題黎。

抗爭？就算俾你做得返2019年嘅嘢都唔會有所改變，更何況以香港人嘅性格再出去嘅人有幾多都已經係問題，最好你班靚仔唔好吱濕我Tim呀～ 就算之前本身係黃絲都係咁話 成件事其實由頭到尾都係得班細路喺度嘈，大人係冇咩支持過。香港就係咁現實，就係咁殘酷。

後生仔捱多幾年儲少少錢好走啦，中學生既國安教育照讀住先，考埋DSE去出邊搵大學咁就一了百了，總好過喺香港同佢嘈，係香港受把冇人救你架

作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

搞到咁香港人仲交唔交稅, 你係呢個國家都無say.

緊係要交啦你以為你有得簡?